想問咁樣係咪濕疹

之前一排廢人mode 2,3日無沖涼
跟住屎忽邊偏上好痕 初初無理 之後先發現痕到想r 會出水
一排唔r佢會硬左一層野係度 但都會keep住痕 r大力少少又會有水
有少少痛 請問係咪中左濕疹

圖？

似係
快d沖涼啦
食下d raw food例如生果
做下運動 早d訓

搵醫生睇睇好D喎。不過無圖我都唔清楚係濕疹定其他皮膚病
我諗呢個問題對你都好大困擾。

大脾位有機會係癬 睇醫生啦

早晚搽 cream , 3 日都無好轉就要睇醫生

好難影得清 一陣再研究下
如果求醫可以去邊度睇

其實唔係講大脾位 但係大脾位都有痕
不過個樣差好遠 屁忽係一達灰左咁 大脾係好多紅點